Project: VisA
Name: visa-core
Author: Gimeron
Version: 0.0.1

## О проекте ##

Простой менеджер закладок, заметок, контактов и прочей мелочи. Изначально имеет функции импорта/экспорта, кастомизации стиля и поведения.

Написанную на HTML+JS можно запустить в любом современном браузере, а данные хранить как в localStorage, так и на своем сервере (visa-server).
